亞馬遜股價2023年將升至5,000元

電子商務巨企亞馬遜(NASDAQ:AMZN)可謂這輪長期升勢的最大受惠者之一。自2009年3月大市見底至2月13日，亞馬遜股價的升幅已近3,500%，每股接近2,150元。是到近日才跌，但跌幅相對較很多美股溫和。

事實是，即使於早前高位每股2,150元的價格對亞馬遜來說仍算非常「抵買」。表面上看，這雖然似乎過於樂觀，甚至近乎瘋狂，但筆者相信，到2023年，亞馬遜的股價能夠升至5,000元。若升至此價位，亞馬遜的估值便會達到近2.5萬億，成為全球市值最高的上市公司。

1,846.09 USD −34.84 (1.85%)
已收市: 3月20日 下午7:58 [EDT] · 免責聲明
收市後價格 1,830.10 −15.99 (0.87%)

alphabet 定google值錢d

今次肺炎加速左線上消費同娛樂
amazon Netflix 都好硬淨

咪一樣

收皮啦，我買咗MA咪又係跌到仆街

跌係遲早嘅事

amzn 停星期先曾經跌到 16xx

其實amazon既主要賺錢業務係乜

搞咁多野先1倍 買其他好過

AWS

tsla spce oxy

aws